愛情其實無乜咁大不了

原來所有野都係假象
我耿耿於懷 傾心所愛的妳
卻遭妳欺騙 以換來當時我對妳的注意力
卻別離不久 妳已移情別戀

愛情？不了

愛情本來就是毫無保障
今天和你你儂我儂可能明天就會移情別戀
算了吧

抵死啦！！！

當時的纏綿 或許只不過是互相取暖

不了又叫春

不了都要叫出黎架嘛